1.Логічні оператори це оператори присвоення які повертають нам  булеве значення( true  false ).
2.&& || ! 
&& - оператор І - поертає true якщо обидва оператори є правдивими , в іншому випадку false .
|| - оператор або - повертае нам (true false).
! - оператор не - перетворює або перевертає значеня навпаки . 
